警察札職典禮

盧偉聰: 警務處處長 -> 坐館 (四八九)

鄧炳強: 警務處副處長 ->二路元帥 (四三八) 兼元朗渣fit人

香蕉糖： 散仔 -> 雙花紅棍 (四二六)，最鍾意隻揪

白紙扇冇人做到，因為全部都冇腦

公共關係科 -> 九底(四三二)，主要負責社團內外聯絡事宜

三柴或以下 -> 四九

輔警 -> 掛藍燈籠

鄧炳強: 呢度元朗我睇晒

國家軍委主席：鄧炳強

入黎一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

鄧炳強: 同我搵人掃個連儂場

與和理非的深情對話

今個月交左陀地未

隻揪啊

愛兄弟定愛黃金

我睇你唔順，可以搵橡膠子彈射你

打完人重有幾皮OT

打完人，班老鬼覺得你做到嘢，咪札你

我唔妥你，可以用警棍打你

認撚住我，我係元朗炳強

林志偉係叔父？

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

梗係，講嘢仲大聲過坐館